豐臣秀吉劇

細個有有線個時好似睇過一套由木村做豐臣秀吉既劇，講佢點由冇姓氏，爬到上權力中心

但之後wiki搵唔到木村做過豐臣秀吉呢個角色。

想問下有冇人知我講緊邊套，個期仲好興打信長